一句到尾 Gaming Laptop Razer 定...?

筆直$18,000

要求：GTX1060, 唔差Mon (起碼好過Inspiron 15...), 輕！

點解唔砌PC? 會離開香港半年，要一部機動性高Laptop Handle 打機、剪片

心水：Razer Blade 2017, MSI GE62VR 7RF Camo, Aero 15

Msi

Msi GE62VR 7RF ? 個GPU 得3GB 好似唔夠用

GS63vr 7RF

Just got it and using happily~

邊部好
Quality 好似Razer 好啲

垃圾razer學人講quality，價格減一半咪正常囉

alienware 15 R3

要輕身一點
拎住Alienware 周圍去真係食得屎

係，佢Mark up得太高
Xps 15 隻1050 其實仲推唔推到大作...(妄想中)

推到gta high-very high

推

用緊razor 冇得頂。不過qc好似好睇手氣，我嗰部就冇咩問題(風扇run game 會好大聲)

最好睇係佢

Btw touchpad嚟講razor好過gs63vr，我啱啱用完個touchpad真係狗也不屌。不過razor真係貴，customer service 好似好垃圾，同埋mon得14寸。

仲有razor係冇hdd+ssd，所以好快冇位預咗用external.除非你加成幾千upgrade到500gb or 1tb.

razer quality....

如果razer blade好似stealth咁出灰色logo就好。
同埋咁多款入面，好似razer blade最靚同粒電用最耐。但係bezel粗到同埋好貴

Aero 15 香港有得買咩

1. Origin PC 首選
2. MSI
3. Giga

Clevo都係好選擇，不過香港好似冇

就係無，可能要過到法國先買到
我係過去法國半年所以好urgent 要一部機打機解悶

依家諗 dell Inspiron 15 gaming 4K 512 果部
半成6千，仲係15寸，又有國際保養

Giga有國際保
你去阿媽信運過來啦

即係origin pc
不過就咁買clevo 冇保
Origin pc 保一世（一年免費後 付費保養）

Msi GE62VR ? 想入佢個Camo version, 都係12,999